[星期五] 深夜播歌Channel

凌晨播歌Channel(歡迎點歌/吹水)

時間: 0100開始

英文歌為主

link: